(絲打入)同男朋友一齊幾耐先會俾自己隻豬佢？

認真想問下絲打們嘅諗法
同男朋友一齊幾耐先會肯俾個處佢

結婚

一齊左幾耐

忍唔忍到

一個月

咁順攤？

大家都忍唔到嘅話⋯係咪都照黎？
同埋點解起碼半年嘅？

係㗎,啱feel

俾左了？仲一齊緊？

俾咗...唔係...

唉 咁就記足一世

半個鐘

絲打第幾次拍拖？

認真？

諗起都覺得後悔

個時係幾歲

一 佢都幾好仔
二 即係多數都要等旅行
半年係基本

16

男方幾歲？

同年

一個星期

本身諗住起碼半年
成日上男朋友屋企 我知佢想 但佢見我未ready都唔會逼我 攬住我訓個時feel到佢扯左但手只會攬住唔會亂摸
但2個幾月個陣 有一刻突然好想好想同佢好親密 佢仲問我係咪認真sure 跟住就 佢好溫柔 勁慢 每幾秒問我有無痛 而家諗起都幾好笑

一齊訓真係好難忍到喎癡線
咁樣佢真係好好
世上仲有呢煩生物存在就好

13日

好幸福 絲打而家拍左幾耐

你男友屋企經常冇人
即係情到濃時都係忍唔到
溫柔到咁真係好正

咁快咁順攤嘅

半年有多了

係呀
所以都幾肯定我會俾佢

果日去佢屋企過夜 大家都飲左啲酒 情到濃時就俾左佢

但我覺得都要經歷多啲先得～

而家仲一齊緊？

一齊緊 感覺佢對我上心左

係呀佢屋企經常無人
我記得個時佢唔知講左啲咩sweet野搞到我笑 我話痛呀唔好郁住 佢話無郁呀 係你笑個時自己郁到 跟住我又笑 跟住又痛 跟住佢入左四份一咁睇住我又痛又笑 諗起都唔知係sweet定白痴

7個鐘

增進感情的方法

Long D點keep

嗯嗯 雖然我知佢仲掛住佢ex 但係我慢慢就取代佢ex既位置

因為可以促進關係

真？

我同佢*

呢個post咁sweet係咪因為無臭雞呀港女正仆街呢啲字眼

你都幾仆街

你想幾時都得
反正可以買處女膠囊
停Sex 一個月收陰再扮處女
反正滿足到男人細佬就俘虜到佢個心

只要大家信對方小d ff就可以
我都買左飛機杯同佢講幻想係我就得

咁就好

最緊要都係個信字

處女膠囊係用黎做咩
係藥黎

咦 諗得過喎
我係咪應該買返個俾佢

咁你呢？如題

冇腦

你係呢個forum問呢啲問題把鬼咩

成個POST都係毒撚係度FF

認真 拍7日

All of this post are臭雞

扑咗先一齊

兩個星期

當時係因為咩而俾左佢？

即係俾左處先一齊？

票因係？

原因

一個星期
而家一齊左4年

雞

第一次緊張下好事黎
下個男朋友你就唔會考慮咁多

第時散左你諗番起就唔好笑

我都覺 過左第一次之後個啲真係唔會顧慮咁多野
所以第一次真係要小心啲先得

第一個拍拖對象？

即係你都覺得第一個會分手
咁點解要諗幾時比處一個會分手既人

仲問 早俾早享受

我叫左佢上我屋企

係咪你諗返起自己唔好笑？唔好唔開心啦

有樓同居

好耐冇見

自膠 以為話一齊幾耐先扑嘢

Cls個個都咁快 一齊一年飛機都冇打

你識我

因為你係先例

我一齊十年手仔都未掂過
係掂過

拍咗成半年至幾年不等都無既巴打，千奇唔好入黎呢個post
睇完盞傷心

都有呢個假設嘅
但我在意嘅位係破左處之後 就唔會將性呢樣野睇到咁重

引狼入室

唔識

咁又話好耐冇見？

多謝你安慰我
不過我係食人果個

同女朋友一齊四年佢都冇俾我

想問下破左處既絲 第一次係咪真係好痛？ 好想比男友但本身份人好怕痛

我係男

藍絲
做咩呀 咁你第一次係點
同埋想問點解男仔唔帶套入會好痛

唔痛好正

有需要個時點算

一個月都未夠

因為套有潤滑劑
唔帶套既話點都要搽潤滑劑或cream入

絲打同男友幾歲？

次次都要搽嫁？
定入過幾次可以唔洗再搽？

個個都話痛到仆街 搞到唔敢扑住

女仔頭幾次痛完就會爽
爽就會有水 咁有水就唔使搽了

哦之前果個post?

信我 買定枝潤滑劑

哈哈哈

啱啱好一年

聽人講話夠濕就唔會痛

佢話我漏出黎呀但又唔肯唔用喎 話呢個係責任喎⋯⋯點先可以叫佢唔用

聽人講話係頭幾之都唔舒服 之後就好爽

想問處女絲打
會唔會好抗拒含同俾人奶？

利申: 女友處，想佢含同幫佢奶，但佢唔太肯

唔用套咁大膽

我就痛既
你可能叫男朋友入之前用手搞耐啲 錫耐啲分下心 儲下水 因為佢一插你一痛就會即刻收哂水

我未試過呀嘛 想試下無第三者既感覺

想問呢個第一次有無帶套？
同埋破果下係咪好痛？點樣清潔 我都第一次

絲打幾歲？
打算食藥？

含嘅話，我以前開頭都接受唔到，但跟住而家覺得都冇問題，反而唔太接受到口爆
如果佢平時有捽碟嘅話，幫佢奶應該好爽架

我都想叫女友含，我怕忍唔住口爆左佢

咪撚扮女人

佢平時冇捽碟既習慣

前戲做多d減少磨擦

你果個未反包皮就入呀？

有套呀 但唔知係咪太慢太耐個套都乾乾地 其實個次淨係插左一半就停左 因為我真係好痛 有喊 佢問我係咪真係好痛 我流住眼淚話唔會呀我無事 佢即刻抽出黎話唔好啦 攬住我話下次先啦唔好喊
我未試過拗柴 但估計個感覺差唔多 係feel到有d野裂開左

乜黎架 我見google得殘體

唔明 可唔可以詳細啲

23
無食呀

第幾次先入哂？我都會第一次一定要入哂，會好似你男友咁。Btw，係屋企搞係唔係要放條大毛巾？怕有血出黎整到床單

我都唔會第一次入哂（更正）

佢勃起左之後個龜頭有冇出黎呀

唔驚做媽媽

絲打識玩
不過會建議你睇醫生問下食邊種避孕藥啱自己
咁就可以無限任屌

口爆真係可能會嘔出黎

你幫佢捽下囉 因為捽過碟都知奶西一定係爽

第二次就入哂 但你問我爽唔爽就一定唔爽既 因為個腦係諗住要放鬆放鬆放鬆 同埋其實都仲痛 但佢咁錫我我都想努力下
個次真係無po毛巾整到佢床單有血 事後大家一齊用水抹 但其實得幾滴 唔會係噴血咁

下我無留意喎 唔識睇 可以分享下？

咁黎完m個幾日一定無事既
可能試過後我唔中意呢 都未知嫁嘛

無啦 佢話一定要

按鐘俾錢即屌，1分鐘內

咁我試下整到佢妹妹妹濕先帶套入先 唔該絲打 另外想問你男友成功進入後快唔快射？我未搞過野好驚派報紙

你無興奮既感覺咪唔濕
個套乾左會磨到下面好痛
唔想戴套記得食藥 上兩個禮拜我條女中左招
可能報應我同親人扑都唔戴套

誤會左你
以為你話男仔唔帶套未反包皮入會痛
原來講緊你會痛？但你都未試過無套
同埋真係唔戴套應該雙方一齊爽唔會痛

咪撚理佢啦
後生女本身就緊嫩
駛撚輔助咩

一定鐘意你放心

唔會唔開心?我不停發現到我男朋友keep住ex d野 仲試過叫錯我名

我條女一齊咗兩年都冇比我
飛機都唔幫我打

我都唔得閒計佢快唔快 但應該唔算好快 因為佢都有時間慢下快下
但呢啲人人唔同既我諗？第一次快都應該能理解 互相喜歡唔會介意 下次一齊再努力過
同埋佢第一次 你最好俾佢感受到你真係好錫佢 佢感覺排第一 慢慢黎 不時摸下佢頭 慢慢黎 中間錫下佢 錫下波波 分下佢心 完左真係幾攰都要攬住佢

都係嘅

咁點呀？結婚？你幾歲？大家屋企人點？

兩個星期 一齊咗就三年 仲一齊緊

最近都唔諗啦 佢都唔肯
仲有大把時間 唔逼佢了

嘩，完全解答我既疑慮，我會好好錫女朋友 咁你地第一次佢有無幫你奶？我怕佢唔鐘意/ 問佢奶唔奶得好白痴。同佢一齊暫時最多幫我起機

落左了 大家都有共識 個timing唔啱 同埋意外未做產前檢查對個BB同條女都唔好

即係唔好理安唔安全期 總之想唔用套就m完果幾日最好 ？

好慘呀⋯

畀你老母 講到自己咁勉強好似你係giver佢係taker
拎走左你啲野好蝕底咁就咪扑啦
睇到都燥
講到性方面 永遠都係男性嘅滿足>女性嘅滿足咁

兩年
因為我未ready好
怕痛 怕有bb 之類
但一直幫男朋友含、打、摸我
等佢冇咁辛苦

前7後7
首先你要唔怕血

未扑過前係男>女
扑過之後 好肯定話你聽 女>男
除非性冷感

沖好涼先含？同埋會唔會陣味好怪，好易嘔

一個鐘，識夠一日可以唔有套

係呀 同一日好多後生女人落 佢話勁恐怖

一定係結婚。
忍係難忍，但自問真係一諗到男朋友同過第個搞嘅畫面就會好sad，所以自己都唔想令男朋友有呢個感覺。

但去個旅行真係忍唔到

Yes 否則我覺得好污糟
陣味。。有d尿味啦 但頂得信既
但未吞過精 好嘔心

做下其他嘢頂住先？

咁破左未？

我仲未接受到奶
佢有次錫錫下 無啦啦奶我大脾 我即刻遮住下面話唔要呀 真係好怕醜
佢仲要第一次 會唔會太刺激？不過我見有巴絲都係未搞就奶住先既 可以問下佢地意見
但我諗可以用手玩粒豆幾次先 睇下佢反應 爽既就可以試下口掛 不過我覺得真係要沖涼先 有味時佢又尷尬你又無理由奶一下就唔奶

係，本身佢同我訓教，訓落床幾秒，我乜都冇做，佢就硬哂 然後隻手就唔安份，搞到我都興恰恰

結婚

唔係既話後悔機率極高

俾佢用手指督穿左 左
流好多血
咁就唔見個處了

點解你地男朋友可以成日有屋企冇人時候
我果個就日日屋企都有人

下....你知唔知落仔對女仔無論心理同個器官有幾大傷害
你無陪佢落？去診所定好up dup個啲？
咁你以後用唔用套？

我屋企有工人
於是我地2個俾掩口費佢

拍拖拍咗幾日就俾隻豬人食都可以拍到長拖
相反，拍拖前講明半年後先可以啪啪啪，到後尾都可以好快分手
最緊要係你想唔想，你想幾時俾都得架啦
唔洗睇其他人拍咗幾耐拖先俾人食咁先係正常嘅

利申：拍咗拖10日就啪啪啪，而家仲一齊緊，一齊咗兩年

表白左之後個日 到今日第7年了

差唔多一年先扑
但係拍咗個幾月開始已經互摷
而家一齊4年

等結婚先搞有機會試唔到夾唔夾 個人覺得

咁點解唔正正式式扑
反正都破左
Btw 絲打幾歲？

話結婚先俾果d有無諗過你地一唔夾可以等離婚？

因為你唔夠濕，個男仔夾硬入就會痛
所以要做足前戲先

等左3年

成班男人討論幾時比個屎忽人地屌

處的話我係兩年
破咗後其實就無所謂
因為就算一齊幾多日 若果嗰個人要走都係會走
都唔係肉體上嘅蝕底了
係浪費咗自己啲時間同青春

見面4秒即插入

留住隻豬有撚用咩
你人生有幾多年呀？知唔知做愛有幾撚爽呀
為左留隻豬隨二三十年冇得享受呢種感覺
你話幾撚on9

可唔可以教下我前戲要點做 通常都係佢錫我 隻手又開始唔安份 仲有無其他增進情趣既前戲？

同前男友一年 未俾就分左手

有feel咪比囉，無幾耐

五個月

你要唔要睇下AV學下
可以叫男仔奶lin，用手捽碟同用手指插下
有啲人吹耳仔，錫頸會覺得好敏感好興奮都會濕
建議你同男友一齊搵下敏感位係邊到，咁下次啪啪啪就會容易啲濕架啦

錫完嘴嘴，跟住錫下耳仔，頸，一定有佢敏感地方，之後到lin，隻手摸下大脾，掃上去，到妹妹
搵到佢敏感地方 由慢加快 咁妹妹就妹易濕

我岩岩都回左佢 same

咁點樣玩男仔 男仔先會興奮？

用水洗一洗外陰就得，唔洗灌水入陰道
可以用陰部專用液

同樣道理，你騎上去，慢慢用妹妹幫佢弟弟推，好快硬

我忍緊

利申：巴

只比老公

我中意用屎忽磨佢細佬 有時會由細含到變大

女仔破處會留幾日血 1-4日不等 叫佢用護墊
我覺得又唔洗男仔點幫佢處理既 平時沖涼點洗就點洗 仲有好似樓上話唔好灌
我記得我大部分血都係痴係個套到 係有幾滴滴左係床單sosad

未扯同扯左係唔係分別好大 我鐘意比佢騎上黎用妹妹幫我變大

兩年幾佢都未拎

呢個post好高質 都係用m巾護墊？佢就黎肯比我

咁都忍到

基本上淨錫我 未揸佢jj佢已經硬左
但佢話我初下佢個頭會痛喎 個我明明hi住摸only 點解會咁

正常係有分別
扯同未扯都冇乜分別就係牙籤仔黎

我識人係差唔多，我自己就分別幾大 好想試下比佢由細含到大

係呀 無翼個啲都得嫁啦 量就類似黎m尾個幾日咁
恭喜巴打喎

未喺埋一齊已經比咗佢
比完之後先喺埋一齊

佢個乾啊，就咁hi或者扯包皮落黎會痛到仆街
試下用口水整濕佢個頭

咁你個fd咪牙籤仔囉 同女友傾下，睇佢中唔中意幫你含，唔中意就唔好逼啦

下要含呀⋯⋯
有無方法令男仔濕啲嫁

你整唔到佢弟弟出液體，乾身咁整好痛

垃撚圾

摸個頭底條根，果到會出液體，出左就成隻手咁幫佢chok，咁條野就有濕

教我幾招好無？

就咁啖口水落去捽佢囉
或者買枝ky，或者用cream都得

一係硬左幫佢塗小小ky/按摩油

咁順便問埋點含會舒服
廢事第時有咩突發我整痛佢 淨係知唔可以掂到牙咋

不支持婚前性行為

我都未比佢含過，答你唔到，睇A片學

你個名

lur口水 會唔會好核突

咁我男友又唔會反感喎 我lur完口水就chok架嘛

買sexshop買枝油幫佢細路按摩，有d可以食到架，按完再幫佢含一定好爽

咁絲打有無含？可唔可以教定我幾招旁身

呢度d絲打好為男友着想，btw，你幫男友含完，會唔會再嘴嘴

男仔係咪好中意俾女含？
咁仆野同含會揀邊個？

睇片見女優用脷係個頭打圈，再深喉，然後奶佢條根

鐘意架，未扑野呀，都未比佢含過

會，佢捉住我黎咀添 不過唔係口爆完就錫佢，佢會一掌推開我

即係口爆完就嘴嘴 ？咁咪兩個成口都係精

我用脷係個頭打圈，由根底奶上頭再含住個頭，然後深喉，同時用手chok，有時會玩蛋蛋含蛋蛋

未比佢含過，會唔會好口就射左 ？第一次點都會敏感

唔係 就咁含但冇口爆就會咀，口爆完就唔會咀

學鬼妹吐口水囉

聽到深喉個名都怕怕
玩蛋蛋即係揸下佢呀？

第一次咁含法實好快射 你兩個都第一次千祈唔好第一次就口爆，女仔一定會嬲硬你 女仔第一次會覺得核突，好想嘔 不過第一次點樣都好快射

一開始上網research買個中價錢比佢
最後佢一定上癮
定期留意下睇開咩Av
生日買個佢中意女優飛機杯比佢
等佢放假翻黎用肉體滿足下佢
呢D好心理戰，真係滿足到男朋友佢就乖乖唔出去玩

準備個無味既套唔知可唔可行 明明了，唔該絲打，好期待佢比隻豬我，問咁多都只係想幫佢放鬆到

唔好揸啊！蛋碎痛撚死
玩蛋蛋姐係用脷奶下 細細力含住 用掌心捧住 手手指摸下咁

冇味嘅套都係有陣膠味，又有啲潤滑油，帶套仲點含 未帶套之前含架嘛

我覺得比唔比第一次最緊要溝通，大家有共識去搞就唔會後悔，無論之後一齊幾耐/分手。飛機杯都幾好

排除含住啲精黎錫，你吞完/吐出啲精之後佢敢唔敢嘴你先，你含都肯幫佢，佢咁都唔敢就hihi 啦

睇返個post都好神奇，原來真係有人可以咁耐先搞？
咁我當耐過三個月果d已經唔算係散拖
咁我齋計e 都拍過over 40次
咁呢個數都夠做參考掛？
超過四十幾個人喎
得一個係過三個月但係無搞過，因為唔係香港
係香港既時間得一個月，之後就走左
其他果D得兩個pattern
一係就識果日就搞左一係就一個禮拜內
一個禮拜內少過5個，其他全部都係即日!_!

咁真係做係唔係大家都沖左涼先好d 我有地方搞

咁我吐完啲精出黎，佢會咀嘅，就咁嘴唇掂嘴唇，唔會脷疊脷 不過我有時會玩野，含住啲精扮哂想吐落佢個身到，佢會玩下咁拍我個頭咁囉

乜唔係出水果味condom咩

40幾個人係神啊
即日果啲唔係老蘭到執屍屌返黎

沖左涼好啲
未做之前個身都出哂汗臭哂
某啲位咪特別再洗乾淨啲

咁含住蛋係咪都唔好啜呀？
咁個口含住 隻手就chok j?

係啊平時用飛機杯幫佢chok幾下先
搞野時間都短D 妹妹都冇咁痛

未用過水果味
用過加藤鷹果隻，超多油，戴果陣成手油

要細細力啜
口含蛋，手就chok，記得濕咗先好chok

no我唔去蒲的
有幾種啦
以前細個果陣會周街撩d女仔玩= =
姐係當年仲有ak公園呢樣野
又或者我地一班人係沙灘，求其問隔離班女仔一齊玩e類
仲有就係forum囉，當年大把forum係開個post自拍叫人入黎吹水
咁有d吹幾日就出黎，有d一個禮拜
咁出黎既第一日多數活動既尾星都係去我屋企，咁就搞埋架喇
跟住咪變左我條女直至我發現佢偷食跟住散左
呢個pattern重覆得最多
不過我諗細個個個都係咁掛
我一定唔算係多果d啦= =有d粉腸一定過百

有 家計
死都用 遲D會加埋食藥

真係受教了
死啦 講講下好似就黎要含咁 好驚呢一日真係會黎 怕怕

咁巴打家下同女友相處幾好嗎？

絲打原來未含過

你叫男友洗乾淨啲再含囉，未洗會有陣味都幾難聞

未呀 所以咪問下攻略

一日
依加仲一齊緊 4年半

咁真係第一次搞野要唔要沖左涼先 怕有機會真係奶佢妹/佢幫我含

幸福

其實會唔會含到尿 話哂同一條管

含好正常咋啵
不過要洗乾淨條丁 UP左成日會好臭的

咁多次都未試過
做之前叫佢痾清哂再洗乾淨就得架啦

拍左拖兩星期就佢生日
佢生日願望就係食我隻豬
我好似比佢呃左

食家

真係正常咩
j 喎 痾尿個到喎 唔怕醜 唔尷尬嫁咩 我都唔俾佢奶

到時踢佢沖涼先
咁絲有無俾男朋友奶呀？

有，好爽好敏感 你可以叫男友試下幫你奶

精神上好好
肉體上就真係完全唔得
頭先講果堆經歷係細個啦
咁近呢8年其實加埋都係得幾個女朋友姐
咁e個拍左一年
佢係處，我都唔記得係第一個月定第三個月搞
其實都已經係當結婚對象架喇
但係首先佢完全唔鍾意搞野
又成日係唔係都話痛
成日搵藉口個幾月先得一次
同埋佢真係連起機都唔係好肯
完全唔會點掂你
零刺激真係好無癮，咁你知啦，男人覺得無癮係自然會軟
有時其實我已經比佢搞到好無癮唔想搞，跟住仲要串返我係我以前搞太多女先硬唔到，我心諗食屎啦= =
所以其實都幾灰，但佢係完全唔肯鑽研，成日話搞野係一樣好無聊既野，我都好無奈
同埋佢都幾自私下，因為其實我用手同口都好快整到佢高潮
咁但係佢從來都唔會用口幫返我，用手都係chok一分鐘就話支力
咁其實我唔係話戒意佢唔用口
但有時只要插深小小就鬧我話我唔識搞整到佢痛 ，我果下其實真係著囉話我唔識- -明明係佢自己唔識，e家就好似個deadend咁 ，佢又唔會點變，都覺得幾灰下

好怕醜呀 佢有次想 我唔俾

本身睇開頭就覺得你女友會唔會係性冷感
但後尾見到話用手同口會高潮就覺得佢係自私果種
我用手chok一陣攰會兩隻手交換chok
但含其實都幾攰
我係攰就用手代替，抖一陣再繼續含
有冇同女友傾下用口頂到邊個位就痛？
下次就返個位唔插咁深囉
咁樣唔得喎，佢做開死魚，就得佢爽哂
男人就唔洗爽咁自私
性生活唔愉快好易出問題

洗乾淨咗就放膽試下囉
係咪驚有味？

可以試下一齊沖涼既時侯做哂含同奶

其一啦
同埋個意境好似好淫咁 唔敢

然後就推埋牆後入
係廁所一路啪一路聽環迴立體啪啪聲

唔得呀 會爭水沖涼

佢無用口呀
其實我完全都唔係粗長果啲
一般size,我長都係14cm
但起碼淨係插一半佢先會話唔痛
大佬邊有人碌野得7cm呀...
同埋佢已經唔係乾,係濕到可以滴出嚟
但都會話痛
有次我試過裝佢,根本冇入到佢係咁話痛,癡l線
所以到e家我都好懷疑究竟結婚work唔work
因為我覺得性好重要...

本身啪啪啪都淫啦 試下囉
你幫佢含，佢幫你奶都好合理

救命講落好似幾正
但應該要去旅行先得luu

性好重要啦，無性生活你可能會出去搞女人
巴打扯左14cm? 你幾粗先

明明就淫到濕哂，有冇試過唔聽佢講一野頂哂入去係咁抽插

俾啲時間我先 可能到時又係情到濃時先會 唔知呀

yes扯左14
4cm粗
我以前有啲sp身經百戰話我都係平均偏細
咁所以我諗一定冇可能係我粗啦
亦冇理由佢窄啦,我以前有女窄過佢都唔會咁
跟本心態問題
但我唔知點講佢先肯正視
佢成日覺得e樣野唔重要
佢啲frd全部勁乖果啲嚟
有d fd成三十幾仲係處未拍過拖
所以我覺得佢啲frd都唔覺係問題所以佢更加唔覺得係問題
但佢冇諗過其實係佢圈子有問題...

6日

試過啦
發脾氣𨳒撚到我癡肺
同埋佢本身已經次次都用隻腳頂住我唔比我入到好入
係好難頂到盡狂插

到時就咩都試哂

咁巴打女友係咪30幾歲先破處
覺得性唔重要定唔想幫你啊？
佢有份爽喎，但就係唔幫你

三日

依家就黎四個月 有啲想俾佢⋯ 但又驚好快分手
好猶豫

yes佢三十幾先破處
我覺得係覺得性唔重要
我同佢講佢把口都話會改
不過就唔見有咩實際行動
舉個例吖
次次插都淨係插半支
郁既幅度唔比過2cm咁插
大佬其實咁樣碌野係完全冇feel咁搞法係會軟
然後當我唔想軟我插入啲插大幅度少少就𨳒我話好痛話我唔識搞,堅嬲囉講真,我心諗我經驗豐富過你十倍亦好多女試過散左都話想我做佢sp繼續同佢搞
如果我係唔得,人地唔會咁啦下話
仲有我如果真係唔識搞,唔會次次用手捽佢,2分鐘內一定高潮
口一分鐘,係一插就次次都係咁
同埋比佢咁樣話法你話係咪好嬲先
而呢啲情況已經loop左成年喇唉

唔好介意我咁講
如果性生活唔平衡，搵果個啦
冇理由到時結咗婚之後冇變過要出去偷食架嘛
家下插少少又話痛，嗌多兩嗌痛嗌到軟哂冇癮啦
仲慘過唔俾屌
買條假鳩俾佢，練到唔好郁啲就嗌痛

你信唔信得過佢先？佢似係玩開啲人咁就冇謂俾佢啦

如果我係男人俾條女話唔識搞，等同話人j細一樣
一定嬲到插插下都抽返出黎唔再插
三十幾歲先破處，細細個咩都未試過，未爽過
啲人都話教處女最難，教老處女難過登天

𨳒你真係好明白
我就係咁即刻果下插唔落話唔撚搞發佢爛炸佢先會講對唔住
所以我不嬲都好憎啲處...有時見到啲on9仔話非處不結婚我都𨳒柒佢,肯撚定未𨳒過hi

咁又唔好一個處打沉全部處
但你又係慘啲既 插得一半 仲只可以郁2cm 搞到我即刻攞起把間尺睇一睇

所以我先會話都唔知點好
因為我覺得除左e樣野佢都算幾好
但偏偏e樣野好致命
我有講過話買假9比佢練
佢話9我無聊兼嘥錢
𨳒...

我諗可能試過一兩次就會慣

如果發完佢爛炸想食埋個勢要佢含就會倒返轉頭屌鳩你
女人係咁撚蠱惑
要等佢好想要果陣先俾佢，等佢學識求你屌鳩佢
屌之前同條女講定佢嗌痛就會抽返出黎唔再插
廢時再整痛你嘛bb
等你ready好哂我大大力咁屌先再繼續

食過7 8個處
得兩個係正常
其他全部都on9
所以我conclusion就係多數無好野
無錯你拎把間呎睇就知道
咁插法其實接近唔郁係冇分別
點撚樣硬呀你老味

絲打你開始變淫啦係咪

第一日

咁保守畀小學雞笑喎！
佢哋 friend前性行為

屌，乜野都唔試乜野都屌
唔通要念力屌閪咩
都痴痴地線

最慘係e招佢係唔work架
最好唔好𨳒佢==
試過最長兩個幾月都冇扑過野
我一猛返出嚟佢會嗌舒服晒...wtf

咁你都算幾中意佢
又話你唔識 又唔俾你郁 你都唔分手
咁有無諗住帶佢睇下醫生
你點裝佢 佢應該feel到無野入嫁喎
唔係真痛 可能係心理影響

呢位絲打問你點含已經變淫

係呀
姿勢都唔比轉==永遠男上
其實我中2女上多啲但一定唔比
又唔肯含,其實堅灰
買一盒condom入面可以係有幾個因為佢講on9野所以最後係冇𨳒完就dum左
10個都可以嘥4個你諗下
唔知點講佢先肯聽人講
次次講佢就會話結婚後就唔係咁
我心諗結婚後我仲有得後悔咩
同埋我就嚟移民
係過去一齊生活架喎...
咪更加無得後悔?

咁都淫
2cm喎 唔值得睇下幅度咩

抽插都唔舒服
拎返出黎先舒服？佢係咪傻咗
咁巴打之前食處女點樣教啲處女變淫？
用唔返同一套方法喺佢上身？

我以防萬一咋
你地個個講到中意俾女朋友含咁

係咪當男人傻
一盒condom 12個都百幾蚊就咁樣嘥法好唔抵
移民之前都冇改到咁點算？
咁食古不化嘅，傾又唔聽，夾硬黎又要俾佢屌
結左婚都係咁咪要打足幾廿年飛機

唔頂入哂都唔叫屌 2cm都滿足唔到啲咩

兩年 依家一齊左三年半

以前巴打屌得咁開心
點會諗到而家結局係咁

Off topic 一下

其實絲打們樂唔樂意轉姿勢？
感覺係咪有唔同

啱啱開頭兩樣都會抗拒 始終因爲如果唔洗乾淨會有異味 我第一次幫我男朋友含都起碼扑咗野半年 但耐咗久而久之就冇事同習慣

算係幾中2架喇
但係佢唔覺,成日當係老鳳
睇醫生係睇邊啲?性治療師
裝佢果次係其實已經軟左冼埋出嚟
但佢仲係度嗌痛
其實講真你搞野時諸多話唔好唔得已經係搞到好無癮係唔會想搞會軟
更何況仲要咁多條件又唔入得又唔郁得咁滯
我初時以為係我真係年紀開始大加上細個縱慾太多搞到真係唔得
係到有次大半年左右
成幾個月都無搞過我次次同佢講都有藉口唔搞
終於有次同個fd farewell時識左條女
佢又淫我地配合度又高
我全程不知幾撚正常唔會話好似同我條女搞咁硬唔到
我先知其實唔係我唔得係真係佢啲行為好撚黑人憎搞到我會軟
咁後尾我都係無再理果條女因為始終中2我條女
但係真係會猶豫如果娶左佢我咪真係要偷食渡餘生,我又唔想咁
但我其他frd同埋親戚都話e條女條件好
男人不嬲都會係出面揾食架啦
叫我娶個幫到自己手既女人就夠
但我就覺得到底係咪真係要行呢步呢?
因我自己覺得其實如果結婚都仲要偷食咁結嚟做咩..
但我d fd即刻𨳒9我on9
我仲有三年時間先移民去解決佢e個問題...
唉

唔緊要，本身個po好似俾我哋騎劫咗
我轉姿勢係非常樂意
我好聽話，男友叫我轉就轉
最正係後入，覺得入啲
同埋中意聽到撞我屎忽撞到啪啪聲

兩年聖人mode 點捱果兩年

會轉呀
次次後入都好似觸電咁 爽好多

而家d後生唔係興fd前性行為咩 ，邊似得我地以前咁純品

無架其實
果幾個處都係初頭十次左右會話痛
之後就唔會再話痛有啲仲會中2我大大力頂到最盡添
咁如是者佢舒服都會keep住會想搞架啦
冇特登教過==
技巧上佢地係唔識
但我個人比較變態
條女high條女高潮我就會覺得好興奮
所以技巧上佢地係冇進步過的(因為我都唔識教佢點我先舒服--)
但起碼唔會好似e個咁
搞左咁多次都話痛又e樣唔得果樣唔得
其實我要求唔係高- -唔需要點服侍我
係調返轉佢肯乖乖地比我服侍已經夠
但最弊e個連e點都做唔到

只可以講呢3年要處理好呢個問題
我諗帶佢去性治療師實屌鑊你
講道理佢又唔會明
要等佢自己閪痕要求先解決到

你偷食囉
我估應該係搵性治癒師掛 不過到時佢可能又有藉口or覺得你覺得佢有病/ 問題 所以呢樣我覺得要諗過度過點樣開口先好講

另外你親戚朋友覺得佢好係因為唔了解佢所有野 好多時事情發生係自己身上就另一個講法嫁啦 發生係佢地到 佢地都未必可以堅持到你咁耐

都係好差架喇偷食
所以先想佢解決e個問題
因為講真我唔係聖人
幾個月唔扑野我唔會忍到的
如果e個情況繼續落去我係必然會結婚後都偷食
但我亦唔想係咁所以先會話都唔知同唔同佢結好
講陣大肚都幾個月唔搞得啦
但人地會幫你含幫你打飛機架嘛
佢連e d都唔會囉

佢係咪心理問題，覺得有外物係身體入面會唔舒服

後入真係好舒服
我中意聽我一路扶住張櫈 佢一路推 張櫈up下up下既聲
同埋好中意佢奶波波 唔知點解可以咁舒服

想俾咪俾 依樣野從來決定權係你身上 但你要承受你所選擇嘅後果咁解

佢的確講過比條野塞住咁好唔舒服...
咁如果係咁有咩方法解決

我都係好中意俾人奶lin

分散下佢注意力？一路插一路奶佢？

3個鐘

我通常插之前會奶到佢高潮一次先
咁佢高潮左後唔會再比我奶
咁另外如果我奶過佢之後佢唔比我錫(所以奶完要啷口)
所以如果插插下又奶佢就成個過程唔比打茄輪...

sorry我係女仔都覺得佢好煩

用手

男仔都好鍾意比人奶LIN架, 好正
後入諗起到 但第一次就後入應該好Q痛

因為女仔仲要承受痛同會大肚既風險

我男朋友淨係覺得好痕好痕一d都唔enjoy

你奶LIN技巧未到家

即刻俾佢

時間上同巴打差唔多一樣
差d以為我男朋友回post

可以有有咩技巧
我搵手指撩下佢都已經係咁推開我隻手

真係
大大話話開咗五六次房
嗰一次去百佳 張床夠大第一次試後入
佢都係話痛 同埋唔知點解有血

PS:百佳真係好污糟好多塵

插錯位??

應該唔會喇
雖然大家都係處

咁可唔可以當佢哩個反應係為左迫你結婚然後佢就成世無憂

狗仔再順勢扒低好似幾正

絲打，想問下第一次你男友溫柔咁插到你撕裂左，仲有無繼續插到佢射為止 停係撕裂左就停，下次先射

我估應該唔會掛
條女係專業人仕
人工係我一倍
我除左可以拎到美國護照外冇咩benefit

佢無呀 佢見我喊嘛
你明明上面覆會好似我男朋友咁唔會插左就要插到射
想反口呢

第二次就順利射出 ？我都會尊重返女友既
btw呢d知識無人教

係呀 但第二次唔係同一日黎
你平時有無同朋友交流下？

朋友唔會講咁details呀
成日話你青頭仔但又唔會教你
淨係識吹水叫你破處唔好帶套最正咁

損友
佢地把口最叻 得個講字姐
你拍左幾耐呀

1年幾啦
反而呢度問人幾有用

以前條女一齊左1年多D 話要21歲先得 19歲同我分左手 好快有第2個 然後比人食埋

差唔多5年

含都好驚
第一次聽

咪扮女人
Between 你最後有無叫食環上去睇睇

乜鬼野betweenby the way 同between唔識分？
between 解乜乜與乜乜之間 #xm

無腦既最鐘意咁講
係咁驚人呃就結婚先畀啦

搵過個啦

一個禮拜

自己解決

屌你老母你新會員黎
Between係連登高登用語都唔撚識
學人教英文
食撚屎啦